開大社科想入八大master 有咩選擇

Gpa岩岩過三有咩選擇

如果2.8咁又有咩選擇

Are you joking?

又一個諗住洗底既垃圾

開底唔係最大問題 問題係連讀鯨大都唔過3 憑咩？

開大出名派grade
考前放tips放到出哂面
連nursing都一半人過3

你到底讀佐咩

屎片

taught master垃圾top up都收啦
你鯨大唔洗驚,有second就得